咩嘢牌子最細膽？

。
。
。
。

。
。
。
。

。
。
。
。
。

。
。

。
。
。

。
。
。
。。
。
。
。

。
。
。
。

。

。
。
。

。。
。
Gucci
因為Gucci gang

請出招

ea sports

真係驚

笑左

第一次比正皮你

知唔知邊個人最驚呀

係望遠，因為望遠鏡

高汁過樓g